（宇宙国安法）香港特區警察通緝美國公民

消息指警方昨日（31 日）以涉嫌煽動分裂國家、勾結外國或境外勢力危害國家安全，正式通緝 6 名海外港人，包括現時身處英國的前香港眾志主席羅冠聰、身處德國的本民前前發言人黃台仰，以及牧師朱耀明兒子、12 歲已移民美國的 Hong Kong Democracy Council（HKDC）總監朱牧民等。朱牧民在社交媒體回應說，他在美國居住近 25 年，香港警方現時是對一名向美國政府進行遊說工作的美國公民進行通緝。

直接D
香港特區警察通緝美國總統

好快會聽到火星人俾港警通緝

點解唔通緝Pompeo？

點解唔帶飛虎隊去捉呀

唔夠bulk

佢可以點樣自首??

張5常表示同意

香港公安通輯外國公民係咪即係對外發動戰爭？

總統又點
犯法就係犯法